iu馬尾dj頭

BABY FATFAT臉蛋

呢張放大到100%簡直令人髮指

仲要識唱歌 性格又好 真係好鬼正

ig: princejoyce

性格內向, 認生, 但識處事做人, 有自己諗法, 呢d性格做老婆冇得輸

今次有冇bra

欣宜呢

豬恩

腳

Bb

欣咩宜